有幸當年買左 aoa 兩隻 good luck 全簽 -_-

近幾日執房搵到同mwave訂嗰兩隻限量全簽，咁我又諗返當年同陳靜sis喺高登瘋狂討論佢地cb

其實嗰次比以往特別因為有三件事發生 -_-

good luck 隻碟真係好有價值，可以話係一個轉折點

送俾me都唔要 污joe

真粉見到單野會癲…

答錯問題啫 班韓狗就喺度係咁針

個陣成間FNC都人搞

當年都買過幾隻全簽 而家諗起都覺嘥錢 ^_^

good luck 有三樣野比其他cb特別

1. mv出現戰犯企業
2. 五月廿七節目除鞋 + 計錯分
3. 草娥最後一次參與

五月廿七真係可以話係尷尬演出，以為攞到獎連鞋都除埋，點知最後話計錯分搞到獎又俾返人仲要提早結束宣傳

其實改錯名 應該叫 bad luck ◔_◔

幾錢？

唔係好記得 好似大約兩百一隻啩 ◔_◔

腳趾妹咁多錢支持日韓妹
資金來源邊度嚟

佢個mv起勢賣廣告 當年諗起都好尷尬

唔只妹仲有仔 ^_^

又真係核突既 有邊團試過要還返個獎俾人
可惜既係草娥最後一次 ◔_◔

草娥最後一隻應該係下一隻excuse me?

Excuse me bing bing 雙主打重係度
之後先退
bingle bangle開始就6個人